[多圖] 實時微博 - 成個中國同緊武漢割蓆

冇事就自己人 有嘢就洗版割蓆

這就是偉大的我國民族情操

支那人都用iPhone

武漢開始要獨立了

說好的大家都是中国人呢？
大難臨頭就各自飛
平時就中国夢 大家都係中華好兒女
有事就你死你事 咪黐埋嚟

有冇人帶風向等佢哋內鬥
期待佢哋鬼打鬼

唔係一直想蒙面法通過咩，做咩班支那做壞榜樣啊

中國人：有福自己享，有難一齊當

正

微博大地震

終於到番我地帶風向

支持武漢 支持武漢

上海人地方主義濃厚，根本大陸各省有心病，夾埋屌7 香港，佢老味⋯⋯

武漢人做孤兒啦

全部來自iPhone

佢地講就兇狠，如果係發生喺佢地嗰個省，佢地都會走佬啦！個個喺到扮哂大義凜然，見到都嘔心！

武漢咁輕易就獨立到

你們還有習爸爸，還有黨呀！

湖北獨立

你班仆街咪又係走黎香港 屌你老味

各家自掃門前雪
事不關己，話知佢死
到真係影響到自己，咪睇下邊個惡囉
我惡D，咪瘋狂食住上
你惡D，咪跪低認衰仔
所以對待小動物......

低等支那種

彭嬤嬤構造特殊唔傳染咩

事實證明支那人係連連家人都會見死不救的賤種，廢老仲當自己支那人

btw全部都用iPhone 厉害了我的国

支那人就是自私

上海發達城市
外省人=蝗

撥火啦，最能衰都系共產黨
隱瞞疫情

武漢獨立

第二幅圖有事就你死你事
親人都唔理真係好撚嘢

呢班友一個月後仲有冇命都未知

極速割蓆

大型割蓆現場割到變納米蓆啦

呢個民族嘅劣根性真係顯露無遺

第二張
雖然做對了
但係對自己老豆老母都咁
鬼國人真係鬼國人

武漢加油!給你們點贊!

所以仲當自己係中國人講咩內地同胞的人都係弱撚智

唔係第一時間為自己嘅國民祝福 而係同我快撚啲死晒佢 偉大嘅支那民族

召喚風向師

太遲喇

一點都不能少！
武漢咁大撻。

唔惹過蛆蟈肺炎
唔好話自己係蛆蟈人

他和他的祖国一刻也不能分割

仲要係親生父母，所以話支那賤畜真係無錯

想問武漢算唔算係中國自古以來不可分割的一部分？

上次喺上海轉機撩隔離嗰個阿伯講嘢 唔講猶自可 一講真係嚇親我 反共到不得了 同連燈仔一模一樣 唔講我都以為佢唔係喺上海住

垃圾

武漢人不是終國人

后悔骂黄尸了，要求武汉成立独立调查！

成個國家都垃撚圾
死撚哂佢啦

陰公咯

佢地一早起身發現自己被黨 禁錮
遠得遠既 連去超級買生活用品都吾得

這是慢性謀殺

你話我自私都咁講，佢唔黎唔會死，如果佢黎左又有事，攬住一齊死，唔好話對老母，對自己個仔都要咁

支那人個性如此

[size=6]FCed
喺香港只要個人唔識講純正廣東話
或者半點自認大陸人嘅言論
輕則俾人獅鳥
重則俾人叔一燒
各位大陸同胞依段時間都係安心留喺中國啦
起碼有黨嘅保護[/size=6

只有祖国－支那人
何來武漢、老竇老母？
必要時可核平
支那豬最喜歡「不惜一切代價」

老實講, 雖然係自撚私，但真係走為上著。
點知會唔會滅城

武漢肺炎會經眼傳播

唔洗帶啦
已經鬼打鬼緊

冇必要啦，大陸人其實好自私
真係殺到埋身既走得快過班藍絲多多聲

維尼割咗未？

中国人 必然係絕子絕孫嘅
睇唔明呢點嘅人 根本係愚不可及
香港大灣區人 台灣韓粉 大把人爭住做強国人日日贏
殊不知死得最快肯定係佢哋呢班未玩熟個遊戲規則 唔夠狠嘅人

支持武漢人逃離武漢

不用分那麼細

得愚蠢、狡猾、又殘忍嘅人先可以生存得到
太平時節就跑出
放眼落去成個支那都係啲咁嘅人
日本人當年入侵就係好憎夾鄙視呢種格

支那網民親戚叫你唔好多事係有原因的
因為呢個先至係生存本能
好人都死晒了

我們還有黨

之前有個呀叔感染咗你地咪又係叫佢直接拎去火化

不用分那麼細啦

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行

幫手推plan A

Push

幹！咱們湖北要獨立了！
夫妻本是同林鳥，大難臨頭各自飛！
光復武漢，時代革命！

被割席？不緊要你還有黨

一方有難，百方割蓆

共享武漢繁榮!!

試述支共滅黨過程。

武漢爆發肺炎，國民內鬥致滅黨，支共滅亡。

支那人質素

黨比病毒強
與武漢割蓆

全部都係用iphone

瘋狂割
說好的共享中國人榮耀呢？

口吻咁似班小粉紅屌我哋香港人係暴徒、廢青咁

武漢關我L事

D藍絲都開始屌大陸政府唔封城
祖國強大相信黨果d野突然又唔記得哂

Dllm幾時割香港

來自iPhone客戶端

應該屌鳩翻佢地成班blame the victim明明病咗已經好慘 唔走去怪政府暪報

武汉人赶紧去香港吧，就算全世界都不收容瘟疫地区来的人，港共政府依然中门大开无任欢迎任人宰割
#好人一世平安

血濃於水喎

不怕大不了死

篤佢老母灰

國難當前，理鳩得佢死呀，一走出嚟即通報國安tim呀

食屎啦 大陸狗 冇事冇繼續食野味

武漢封城

大家都係中國人, 做咩忽然又分到咁細?

上海被國民黨管個陣係遠東金融中心
係香港依家咁既地位
其他垃圾地方點會比得上

你點收到的

上海人當年被共產黨害到好慘架
google下 陳毅 空降部隊
依家如果有上海人仲奶共真係背祖欺宗

bear grylls都食過蝙蝠
但講明一定要煮熟先食得
啲毛又係細菌啲肉又有細菌
屌喇星大陸閪真係不得了

上海人仲排外過香港
不過上海話就黎滅絕

好似幾好食

支那都是自私的低劣人種，不用分那麼細

同班藍絲廢老一鳩樣

武漢唔係condom牙

有無五毛上去救佢地

偉大情操

有腳既都走晒啦，佢地要攬炒，唔係獨立

大家都覺得係人性，但中國人就特別醜陋

驚死係人之常情
不過如果係支那人

說好的蝗蟈心呢

這就是特色社會主義

This is China

中國人wo

冇事就14億人民對抗乜乜柒柒
有事就，屌你老母死撚開啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

香港滿佈呢種人

我是武汉人！
我要來港医病！
医好了不付款！
医不好就送礼给您！

以後講13.9億

人地有生化武器係手

全部用iphone

外國人做錯了什麼要被中國人連累

@孤煙暮蟬

你條臭閪入黎睇下

黨會救你

原來中華兒女就係咁

光復武漢
為了保命

武漢人民一起反抗！

支那人的下場
慘過condom

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

五十步笑百步 你地班支那人咪撚嚟香港
冇事就廢青前廢青後 有事就同胞
全支那都係自作孽不可活

想獨立唔洗自己搞 等人割就得原來

支那人是最自私的

支爆預演

一有事 仲同你講中國夢

即刻走佬 去做美國夢啦

仲話年年有今日

武昌起義不遠了

可以考慮
低級紅
高及黑

傷害十四億同胞感情

有黨照顧你地怕乜尻呀

有無片聽聽把on9聲？

嘩真係好有民族意識呀

唔可以怪武漢, 如果我中左招, 我都會狗局參觀

武漢人係咪中國人？血濃於水呢？

光复上海 时代革命
上海独立 唯一出路

上海的同胞，咱们支持你独立

正

真沒素質

124 封高鐵

但係佢啲語氣係完全冇任何掙扎

對付內敵時候，好團結

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

我家二老深紅都割左

藍絲同支那人無分別 一樣咁自私

湖北獨立?

係時候用火水救火

自_私

武漢獨立未

最鍾意內鬥，權力

武漢獨立 上海獨立

武漢被獨立

咩一齊當
係有福我獨享, 有難你去當

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

又話一點都不能少

快D割香港啦屌

我地有trump trump爸爸

握習爸爸手所有病毒都會消滅

仲用湖北呢個名？
楚人